[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [430] 濫捕私刑洗唔洗WhatsApp通知你？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

染資根主

下個POOL都就黎,仲係黑肉

冇人搞搞佢

下個pool出黑肉咩？

是撚但啦邊有人睇

@元氣蛋
柒頭

好垃圾 越來越慢

真 好渣

龍胖廢到連元氣蛋都唔入

柒頭樓主

珍

咁串

岩岩訓醒

依排毒緊為誰的鍊金術師

柒頭皮樓主

以前你次次都第一

柒頭樓主唔值得我咁快入嚟

中9柒頭

🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶

又入我四蛇Ac

有新G料

輕鬆

大大Curry真暗未

琴晚過左冰咒龍啦？
我頂唔順好眼訓

嬲巴curry過左

我地未過

岩岩控完轟龍點追

打唔打 開救難call馬

你curry我喎

徹甲榴彈重弩改弱前玩唔玩到呢

仲有3分鐘就有得分享喜悅

中

龍胖刷月餅 兔女朗克乜野

唔是打年糕咩

個post冷清到咁 出十隻克乜野都救唔返

你地宜家打？

龍肥得返台灣香港人玩 刷冰皮月餅就岩

一周年復活

復活3日 然後升天

名古屋呀
燕窩
月餅
低卡
好食
健康
又FIT D

收到風一周年送100抽

直頭應該刷餅卡

我都想而家有得打...

早d返屋企爆埋隻咸驚先

買

ja ga
打緊

我的佛 回龜了

邊隻

屌你老母

有譚仔呀姐?

特登入驚睇

少女唔鋤愛呀婆

搵到隻驚同浪漫傳說一樣玩法又有失禮劍嘅咸驚 仲要有動畫

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌你

不了

原來llc都唔算好變態呢件70路呀清

唔係我牙 唔好認錯

全巴:冇米線不了

我整埋裝打

應該話打料

我成個星期都唔玩得
一係就半夜

即係玩得

S大大每晚3點約定你

我中意呢種

ho lun moon

幾時帶我去食譚仔

幾得意

醉佬之意不在酒

你又好依味野

唔好誤會 我想r折咋

譚仔真暗團 邊個死先食一碗特辣

識野

想知咩裝可以加爆冰抗
我好似冰3甩珠已經

十十十

請都唔食 特辣聞到都出汗
有折未

原來you想食牙姐

唔好再屈

食食下溝左個譚仔阿姐原來假架？

原來係食食下食左個譚仔阿姐
咁有折未

唔係譚仔阿姐 唔好再屈

譚仔北姑

禾不能忘記你

好女仔黎

重口全巴

譚仔北姑係好女仔

咁我又真係幾食得下

你贏

本土 早輪大埔出仲專登問我有無事

特特多麻

陀北譚仔阿姑

你地遲d就知熟女嘅味力

屠

冇

真係睇唔出你咁重口

窮+唔鐘意玩

點睇汪呀姐

30到40先叫熟

你遲d會明 你同我是同一種人

拿 平時屈9我都算
今次唔得

姐是平時既野係真

冰算唔算異常狀態

你太年輕

要冰耐性過20好似

全巴好慘

唔中招-都得

救

打得

冰龍

sos

全巴望到葉劉對美腿肯定扯到硬一硬

gogogo

識d野

想睇

全巴連五十路都接受到
不如食埋六十路

唔睇樣都ok

法國基鼠唔拎箱補給

要黑奶先正

啲題目咁難

屌

差唔多贏啦屌

丁咗

成日地圖砲

可以碌過去

用打消果實解

碌過幾次，最後碌撚

今晚再打，謝英文巴

唔中招點解要拎

若驊唔好咩

我當堂嚇一跳

砌套裝先打冰咒會唔會輕鬆啲

咁大波 啱全巴啦

我整完都係要死

係食到幾下傷咁

頭先應該就死

係

起碼唔好第一第二區就瓜
同埋唔想條氣藍左
睇黎要食打消果
砌砌個物品包同hotkey先

整左碎龍輕弩

之前都冇食?

curry未

冇
正係會食水補血

今晚求咖哩

勁
curry未

所以次次我都貓

今晚唔玩得

現充

返工

?

佢食緊六十路人妻

全巴原來好北姑
記底先

未同現充之霸佬玩過

好撚勁 仲可以一邊J佢把聲

我都未

唔玩?

終於爆咗兩個人妻 仲有6個有排玩

聽聲都射到一地

痴撚線

8個五十路人妻 .gun

呢啲先係插畫

好玩喎 周回驚 岩晒我

乜q現充之霸 禾是毒撚之最ok?

打得

最後一晚

希望過到

有冇人幫手？

毒撚的救世主-佬

每日打十粒都畢業醉暖龍胖

9點半

一齊毒毒毒毒毒落去

你現充

食埋飯沖埋涼先

再扮

真 星期六日冇見過

停電

打乜

冰龍未過

唔L係掛

佢好識食的

仲有冇位

cls 做咩推返上來

有無大大CURRY我過史泰龍 唔夠打

即係咩龍

屍套龍亞種

想跟咗基鼠先

過咗啦！

wtf

冇上耐瘴

點過

仲未放工

Mark低先

Wryyyyyyyyyyyy

原來上一次龍肥出限pool已經係5個月前火紋合作(唔計復刻同龍肥日), 好佛好佛

一入黎就送貓

升完裝去打

冇耐過左

9點半未

冇人開場
嬲爺開party吹水ok?

我啱啱先買返隻game
冇save係咪要重新打過

探索完開

我清緊上位d自由任咋

我

叫你個friend幫你upload個save?

炸彈鳥sos

同緊fd打

得我冇fd

Join緊

佢就訓

真好哦
我聽晚可能玩得
有冇人想同我玩

開咪優先

3條龍連續互打，變咗easy mode

你係har肥？

Yes

好癲

成場一直爆爆爆

比我拆散咗你地

通霄一晚應該追到進度

你就想

一晚搞唔掂就兩晚

足跡要點呀之後

打古龍最快滿

打古龍

我未打到

點解佢個發酵氣？

打冰咒都計

耐瘴3
不過依然會扣血
我單人靠上位吸血雙刀裝打咗31分鐘

入黎幫手

未打紅蓮

幫fd打多場痺毒就瞓

沖埋涼打

難到

件裝好靚呀 發酵龍

可以整R11武

又比S巴curry了

比null巴curry咗幾日

啱啱竟然冇人死

打咩

冰咒龍

而家打咩

紅蓮lo

又比嬲sir curry

屌條尾難斷到

你curry
我全場喺到斷尾

聽日返工 訓鳥

飛鼠仲打緊
下次幾時返?

刷多粒料

原來啱啱打到粒寶玉

終於搞掂

打落古龍勁正

好想返屋企打機黎緊幾日都唔得閒 唯有做強者訓一陣就算

又呃

又笑緊我地毒撚

訓一陣到12點開波穩陣

瞓得3個鐘真係好難頂

辣殺

我奮力追緊進度 琴晚打完冰呪先訓

S巴都係啱啱打完冰呪
我見到你有好多朋友

尋晚見到佬開party 7/8 狗衝咗入去
好在冇出聲

入去大嗌:巴士佬!!
唔知佢d friend會有咩反應

佢地會諗緊你叫緊邊個
琴日s巴入過黎咩

慘

可能渣緊流 行開左

應該唔係 有J到你把聲
有聽到個小朋友好嘈 跟住話咩mute咗佢

好無私隱呀

早知我又入去
騎劫個party

有冇人準備玩埋Borderlands

今次真係爆肝 點撚解要一齊出先

咩嚟 有冇lin

扮毒撚之王 朋友(7/8)

MC

RPG槍game

一班毒撚圍爐都要比你追擊

等steam版

毒撚既量詞永遠是一個

睇完有無興趣

2點好似有新野抽
pkm

イサ巴衝完未

掛都冇掛了 垃圾驚

今日有城女人 pkm 我未用完課金石都delete左

又要刷下石刺激佬佬

又要抽唔中老婆了

今日條新女無興趣

留下次再刺激佬佬

歐洲人無一個無無辜

Mh刷素材又比人迫害 borderland刷裝又比人逼害
手機驚抽蛋又比人迫害

我冇玩冇迫害你

玩未

唔玩

即係點

買ps4一齊玩

pack左ps4未

唔識

唔同佬玩
即係迫害佬佬

我有PS4但我唔想玩

Saved data 了

去到網咖啡店玩

幾時再放假

下年先有,到時都矛人挽鳥

典解無人玩PC版牙牙牙牙牙

有PS4架?

講緊咩

新工邊有咁快有假

乜驚都係牙

買ps4 mhw啦

唔買PS4呀

有得租

你借比寶寶囉

一班現充圍爐抵俾人追擊

好多現充

而家買唔抵喎 前幾日有快閃平5舊

6-8號
得幾日

同埋傳下年就出PS5
宜家買又好似做左傻仔

咁一齊玩pc版mhw囉
利申steam有

就係無人玩PC版
自己一個玩唔買啦,全部識既都係玩PS4

好似我咁乜都唔玩

咁去前幾日買囉

Ps4版出早咁多

pc冇得連ps4玩家？

睇下你等唔等到囉
買機個時機唔係問題
隻game仲有冇人玩先係問題

all rich

一個月貨仔

同一出個時一樣

不過玩ps4好過玩電話驚

所以買晒兩邊是常識吧

點解會有個咁好嘅啊哥

有個錫細佬嘅阿哥係好事

典解隻驚可以咁能悶
唔係週年月咩宜家

唔悶點接一週年執粒

執

就執

Gchi

個新P連今後的廢話都慳返

上機lu

有排

故事有排打

30個鐘應該追到

成班龍叛
我大龍絆不死

好明顯得我一個死忠

我先係

唔送咪比細佬

你有LI案底

唔怪得冇咪

你仲多

有新公告

測試閂SERVER了

執笠先閂咋
之後唔會開返

執柒左佢啦.jpg

岩狗up

仲有人玩緊架咩

冇 DEL左

Vh auto差d死晒3隻

auto唔到

要入hall住三晚無得mh了

出哂五色克乜嘢就執
已fat checked by S大大

VR真係好正

好佛好佛

vr打丁

賓周都損

HJ2Q

三上橋本果套睇左未

搵唔到

有武神玩

不過3d mode睇到我勁頭暈

過兩日返到屋企搵比你
以報復四葉搞到我爺爺抽到滿破

真係拎黎睇AV? 想J個了

城女人

樓主份人好記仇的

樓主份人好柒的

到我玩未

vr打機真係會暈

仲唔琴我歐番次

第一日玩嗰陣一除低個vr立即暈到想嘔

恭喜恭喜

fbi

curry我未

即刻升黎打柒隻黑田長政先

又話冇興趣

唔是pick up

三個星期無7星了 棄

好撚悶呀

買唔買都影響唔到我返工好撚悶

冇錢

有錢
唔買

-40
大直路鳥

返到屋企了

rich, 養唔養狗

S大大養

Null巴 片手個升龍爪好似冇咩用

Fulltime做緊佢隻狗
想搵pt做下

汁

今次隻武神 唔搞超難應該打到

係
叫做可以唔洗瞄囉
不過佢有個新動作好勁

佢個射散彈好大力

Curry未

唔砌迅龍3件套?

玩緊輕弩

射完散彈可以連個新動作

都用得嘅, 可以慳子彈

係冥燈強化版

冇睇過新裝 用緊冥燈

我未打完主線 rush緊

下位上位G位？

佢好似新save

仲係用緊新手裝 打完熔山龍

打熔山都貓車2次

打火山渣喎

熔山龍好似打暗瘡咁
打到佢爆瘡

Join小隊未

為左快d打機 今晚食杯麵算了

冇得打今晚

係咪要去網吧ps4玩

洗唔洗

合味道big?

係

一係我買部slim版

去幾耐？
咁樣買好似有d唔抵

我無山城炮

抽擊!

我都無得玩仲比hall d人捉左出去ikea

唔帶ps4?

一個禮拜三日係hall四日係屋企

又係既

照帶

咁要帶gip

Ps4有幾多野呀

除咗真龍同raid boss都冇咩需要協力

想打真龍開箱
有冇人跟

有房tg禾

-2-2

好

冇人玩了

想開箱

開箱
牙肥都打

開

又一個月

真光 2582149

打咩打咩

2582149

打咩唷

7155493

街人Full jer

咁仲打唔打

765-6633

7656633

禁錯走左

3200167
一場

好耐冇見庫男神

自閉症發作
佐敦間Sushiro幾好食

你係咪諗住請禾去食

一人回轉壽司完黎

買未

禾刀成日一個食

排隊排好耐
有機會排兩粒鐘
一個人等兩粒鐘

有得𥄫女

沒錢

排兩個鍾一條囡囡排隊都冇？

毒撚低頭思故鄉
邊會𥄫女

諗住做g 有冇客介紹嚟禾

唔𥄫女排隊做乜

有冇高汁太古公寓客介紹禾賺下零用錢

仲未睇stranger things S3

近排放屁好臭 成日坐輕鐵地鐵都係咁放

睇

岩岩係街場見到條友隻貓叫GT-G 掛住g大佬了

有冇人覺得Nancy好正

禾

123321

由幾時開始

無晒人

你or開始？

Ot

龍肥換P
定
6月開始

6月開始打機都有罪惡感

6月香港出事開始
加埋呢排真係超養生

寶寶

推post都有罪惡感

有冇掛住禾

悶屎左

爆機

煲動畫

咩

Black lagoon

又睇apple

最後3秒前贏到

英文巴又curry

想知現充之霸巴士佬個杯面有幾大個

吓 佢趕住同佢班所謂毒撚朋友玩咋嘛
都冇話同我地玩
見到佢有開到party

我果陣住呵
成個屋企搬入去啦
電腦 ps4都係呵
開始住就每日搬啲入去 quit就call車
唉掛住呵life

好悶悶

今日終於有新pool睇鳥
會出隻咩毀天滅地既光屬角呢

流卡

個腹肌好似練成咗

除定褲鳥

我果一大舊都就黎練成

禾刀系覺得未夠令

常娥光技龍FCED

陣間早收工

...

租未

想買部

不過聽日去網吧到睇下玩唔玩到

睇10月28000

想換新iphone

咁做乜唔拎過去台灣
反正都有GIPGIP

樣衰到爆，又冇乜突破

11好抵屌

好重

攝影撚表示
你整幾撚多鏡頭都係打J唔夠單反FF打架啦

好屎忽好撚柒呀

咁十月仲返唔返來的

有xs mas就唔洗換

A13又唔係勁好多

又冇5G

5G機先換

窮人6S表示過世

返

8000台幣 ps4 slim

咁買11啦

一講完升350點

真

仲用緊6s plus

去網吧玩最麻煩應該係每次玩完要記得upload save同登出

仲唔洗見到個3個撚屌嘔心鏡頭

買xs

一直用緊

個價真係抵用 早知唔買華石

賣左佢換11

有ios唔用

XR已經算抵玩
今次部11仲CLS

見到個３鏡頭先放棄pro

知錯

g持2號仔

用果陣自己都係睇正面, 柒落比人影果個jei

無玩真係根唔到

咁多鏡頭

密集恐懼症

g持noe包，睇$88

CLS點跟

但禾平均好似90 哭了

屈g 機戰必用

買部返黎上綠色

呢個咩名堂

裝甲騎兵

眼鏡狗

裝甲騎兵
眼鏡犬
Iphone11靈感來源

佢地都係睇gundam 大

日昇三十幾年前已經掌握潮流

11定xr好

11

Xperia

我都諗緊
定係唔換

我7plus死死地，焗換

11啦

仲有56分鐘

正式執笠

用咗幾耐 我部7仔用咗2年都係諗住遲啲換電

龍胖日肌肉流卡

當時一出就買
宜家長期講電話收唔到陰

又話琴晚玩

睇完apple 就訓左
早知唔睇去打機

我7+ 玩肥龍成日lag...

2號仔比機鼠加持完係咁升

打一場睇一集

琴晚發佈會

琴晚我老細打完冰咒龍

唔買等幾時

之前都買咗16, 388, 5

太多人睇淡

有冇大佬帶我刷聚魔

想玩

巧忙喎呢排

得佬抽爆

R11武未？

啱啱打完兇豺龍

未
裝都唔知整邊件好

打完冰龍應該整到R11武

啊啊啊啊啊
進度大落後

抵

1分鐘

除定褲未

白值1400打落去拍拍聲

30

30秒

hohoj

個pool開到19/9

火劍?

唔好丁 可以忍

抽抽抽

冇常娥既 垃圾驚

隻新火劍好正
仲要係寶寶殺手
但條龍就有d難搞

屌 免費單抽中光法

抽垃圾

好串

屌 唔係 我用咗100石嫁

VIP ser提早有免費抽

終於出呢個囡囡

系 課夠就會邀請你入

hohoj wo

囡囡 = 個個話正但唔抽
囝囝 = 個個Show hand 咁抽

火槍咁似火短

4星最難抽

火屬1技加攻槍

失落的GAY絆

新火龍普攻巧似幾快

真係諗住每隻屬出隻BUFF角黎平均返克拉兒既威脅度

GAY

睇黎流卡真係一周年

All in

隻馬耳屎吹到好勁,但用都未用過

想棄了

點殺手法

仲以為e度爆哂機

一齊玩50路未

唔出男人遮 棄驚咁絕?

但其實火屬最唔缺角，仲出
比多兩錢肉緊救光屬先啦

打od勁呀

抽隻新槍仲實際啦

串到
Curry未?

那個男人

抽晒佢is ok

火劍2技唔覺加防, 要好似冰槍咁受傷加攻. 食8風應該死左?

回歸龍叛了

寶寶出LV100先再諗
超得有未呀屌

畫到條腰斷左咁款

onjj
sick5sick ga

想超水斧

收到風執粒超得可以簡限

屎忽同塊面同時望鏡 蛇黎架？

同D 4歐州LLC係溝通唔到

咪屈

係唔係都係咩都唔抽等一週年?

有正常人

水斧你唔講
大波大曬呀

龍胖清泉

係叫你咪屈新火劍喳

水斧邊有呢隻扭到咁盡

你係我唔係

返去J你隻4LLC風法啦

重生吧啦

淘

很多很多回憶

唔想重新再打過

...斷左

大波 真係大曬

youllcwo

我地唔係講胸肌ok?

you only sick ll

邊條女個名叫杯麵

新pool抽唔抽
:抽到有
:抽

即係嫌我廢唔curry我

去到19號,巧大陰毛

等流卡容易啲定五大訴求容易啲

未返屋企

係 抽到出彩算

禾都等大佬curry一齊打

個party成日都7/8係咪留比我架

劍不了,火屬又升左2條60攻1條技傷龍

過左50寶龍唔抽lu

第10章免費角應該係阿妹

想抽爛叔個老豆

今日有冇圖

免費李忽
妹妹5星要抽

就嚟轉新pool都仲未抽到5星黑人刀

出60LV既話應該會係打3分鐘

有D想抽隻火槍

又有新野玩

.gun

4llc

又屈

llc4

GGG

打個飛機先

歸家了 curry未

又自私放工

自私打

黎我屋企互含

新手想買帳入坑
有冇咩角推薦

去買ps4

暗法克菈兒+忍
限水槍
其他是鳩但

買個多石既
27號轟曬落去

連四星蘿莉都未中

今日有冇囡囡圖

HO RICH

有

買多set mhw iceborne

送俾你一齊玩

冇得唔玩啦

飛鼠ho ging
幾時curry me

係咪中咗bug
S巴竟然有野未中

Ps4送俾寶寶
驚送俾noe
Perfect!

型到

扮咩你太刀勁正，又難用

好主意，撚下先

但我之前隻MHW玩左半個鐘就比左人

我都有諗過如果佢買咗可以拎返黎借比寶寶玩

冇同過熊喵喵玩 想del驚鳥

又話琴晚玩
結果嫌我地廢唔黎curry我地

真 打到兩點幾都唔見人

記得買pro再買埋ssd external/2.5"都得
唔係會想4

叛逃返屋企打mh
hall mate食屎啦（靚女除外）

有無諗過係歐抽人唔想同你玩

唔係傻仔先買咩…

佢暫用咋喎

唔好屈
琴晚睇apple event睇太夜
早知iPhone 11咁廢就唔睇
去打mhw

Iphone 11廢但都係睇咗
最後冇同我同null巴玩 代表咩

真 好撚垃圾 得apple tv+ free一年wow左下

後面相機展咁

寧願睇垃圾都唔想curry我地

玩完走果陣成set二手賣出去咪得

聽日個pool抽?

非限

已買slim

9500連game加貓坐

就係唔知先睇
睇完就後悔

得返我未打到冰咒

年幾前既事

想預約被curry

好似算平？

除3.8?

我呢個星期要2點後先玩得
一係星期日可以早啲
一係下星期先玩得

未做到吸血之前唔想再打史泰龍

2400港幣

屎太濃係邊隻？

ok啦
當game 370 貓座 350
全新機1700
都算合理?
利申好耐冇留意機價

而家6點都黎緊啦

屍套龍
今次d瘴氣扣血好撚痛

佢套裝2件有得自動回血

3粒耐瘴唔係仲易打咩

準備好了

Want gun

半夜2點

唔玩先係正確

19號就甩頭鳥

-30,就快可以拆返黎克D加強出黎鳥

返工啊屌

留咗體包矛得打住

如果月尾開就應該趕到真畢

買返黎玩係正既

pro?

其實邊條龍係最後大佬？

劇情上係偉大存在 實力上應該係黑轟或者片耳黑狼

見人用鎚打都幾大力下

留名待笑

唔留鳥,聽日爆蜜蜜自己打
應該都唔會再開2倍帝國俾你

大把玉鋼,整夠4把虛空武自己AUTO

唔好啊
留左好多

我就黎300個大蜜

10幻石?

唔準笑，萬性槍宇宙第一

仲係5幻
呢期送太少石

又要打定2件534

你當金獅流嫁？

係咪得我冇玩打龍

出左至講

有vr打你果條龍夠啦

仲有我

我steamvr玩beat saber唔知點解嗰兩把劍唔識郁

咁你係steam vr home果度郁sense唔sense到

oculus quest自己唔係都有beat saber玩咩

聽日隻新火劍2技係好似冰槍咁反傷？

Sense到

問左個fd借ac玩

時間太小

射咗

J啦 橋本三上同三上高橋

未到家

JA GA

Jagalia

去黃大仙先

仲以為你J到暈左

個手足走到

啱啱一上去黃大仙勁多防暴
嚇到瀨屎

MR150

打個J定下驚 上面貼左橋本三上同三上高橋兩套VR上GOOGLE DRIVE

條野太大

遊戲太多

要成40分鐘load game

好似算快啦?

重要update 7gb

應該10:30先玩到

有得撚貓

依樣真

有無被人搞

無 係到鬥大聲

玩得

有冇偷懶唔做運動

68.4kg

我會預留十萬石抽一鳩年

所以唔會抽常註pool 除非草夠石

sos

2400仲平過前幾日個快閃特價

唔係pro喎

又有新圖

Oh 唔知pro同唔係pro個價差幾多

隻 皮衣龍用咩解？

忍同 限水槍係邊隻
唔好意思新手唔識

想入小隊 有無Id

皮衣龍?

檸檬表示強烈抗議

火紋限角-水槍-菲約爾姆
龍絆日暗角-克菈兒
暗屬龍-忍

77957425

反擊未

有情巴返黎喇

加左明天先玩

佬 遊戲太多🙏🙏🙏

大師兄返黎喇

我愛好和平

熊爺加人啦

嬲蛇點解唔放多個人入嚟

個chuBchuB係邊個

終於追到進度爆機

唔記得

訓未

有有咖哩我冰咒？
岩岩返屋企

帶我？

等你curry

得返你玩？

有冇輸出武

呢把就係

打緊juno?

天地煌啼

叫救援？

留返爆石之後我轉裝暈

你喜 2人同4人血 有唔同

幫熊爺打完睇下你地過未

咁既陣兩點火角洗唔洗抽

被curry了

我的媽啊 我成場行行企企
謝咖哩

打到3點

我死2次
熊爺又curry

我正係係咁走佬
拉走左條龍搞到難打左

睇晒影片未

未

鄧燈
東東咚咚凍凍

原來打完冰咒都未爆機

Help help

瞓

俾熊爺嫌棄

? 我㩒錯掣？